\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Tyrannosaurus Rex}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Riesiges Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {136 (13W12+52)},
        speed       = {15 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 25,
        dex = 10,
        con = 19,
        int = 2,
        wis = 12,
        cha = 9
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +4},
        senses = {Passive Wahrnehmung 14},
        languages = {-},
        challenge = 8
    ]

    % Traits


    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Mehrfachangriff}
        Der Tyrannosaurus führt zwei Angriffe aus: einen Biss- und einen Schwanzangriff. Er kann nicht beide Angriffe gegen dasselbe Ziel ausführen.

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +10 auf Treffer, Reichweite 3 m, ein Ziel. Treffer: 33 (4W12+7) Stichschaden. Wenn das Ziel eine höchstens mittelgroße Kreatur ist, wird es gepackt (Rettungswurf-SG 17). Ein gepacktes Ziel ist festgesetzt. Der Tyrannosaurus kann solange kein weiteres Ziel beißen.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+10,
%      reach=3 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=33 (4W12+7),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=Wenn das Ziel eine höchstens mittelgroße Kreatur ist, wird es gepackt (Rettungswurf-SG 17). Ein gepacktes Ziel ist festgesetzt. Der Tyrannosaurus kann solange kein weiteres Ziel beißen.%    ]
        \DndMonsterAction{Schwanz}
        Nahkampfwaffenangriff: +10 auf Treffer, Reichweite 3 m, ein Ziel. Treffer: 20 (3W8+7) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schwanz,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+10,
%      reach=3 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=20 (3W8+7),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
